Long d巴絲求取暖

同男朋友long d幾個月
佢好似成日都好忙生活好充實 而我係香港就悶到死 唔係翻學翻工就摺係屋企
開始愈嚟愈少溝通 whatsapp每日淨係早晨早抖幾句 FaceTime更加唔洗講
當我好悶 一停低就會諗起佢 好掛住佢
有好多野想同佢講同佢分享 但可能大家生活圈子唔同 又有時差 隔好耐先覆又或者對方又未必想知
硬係覺得佢已經無以前咁愛我了 定係自己亂諗
不過仲有好耐先有得見面
總之個感覺就好難受 有無人明

頭先開錯台 再開過

取咩暖呀 好難呀真係
以後唔敢再試
手已分

係香港認識左佢
以為曖昩過
以為只要繼續落去就會一齊 之後等佢返
結果唔好講等乜等乜
根本一齊唔到
佢最近都有新對象
又或者可能我從來唔係佢對象
是我敏感 誤會戀愛降臨

可唔可以照取暖

一齊緊都有好多變數
更何況無一齊到

呢首歌我都日loop夜loop

帽事嘅
利申：LD左5年都係要散

LD講commitment 大家唔肯付出個心都冇用

以為自己識到佢可以同佢一齊係用曬我一生所有幸運換翻黎 覺得自己太天真

不如留個tg傾下？

未一齊 零感情基礎
兩個都忙 少溝通
佢條件好 好多人追

衰女講句 連我自己中間忙都淡左
係宜家覺得好酸姐
冇呀 咁咪做long d朋友囉

如果佢冇鐘意嘅人 可能我都會唔死心
既然佢都有鐘意嘅人 咁我都冇野做到啦

絲打要加油
係咪long d都好 遇到個可以相愛嘅人真係唔容易啦
實難架 你冇咩忙係好事
就算對方忙 至少佢知道你一直係佢身邊
兩個都忙都唔主動
就好快會完

諗諗下其實佢無左我 對佢黎講都無影響 佢既生活都一樣咁開心充實 只係我一個人唔開心姐

我諗如果係真既話我會完全崩潰

So true
我係因為咁而散左
樓主既情況應該都差唔多散

遠距離要好努力
加油呀...努力撐落去

唉...我呢排都因為long d散左..
女方話無左以前對我既個種熱情....
分個陣，我又好瀟灑話咁你都考慮得咁清楚，咁我點挽救都無用..

依家覺得好唔甘心無盡力挽救過...我諗緊專唔專登過去試一次挽救....

去唔去好?

我也是同樣成功分手既例子
屌佢老母話好悶好寂寞所以去媾女

long d真係好難，大家都好有心維繫嘅，不過始終都係有好多conflict，而佢係外國又有好多壓力，佢話好攰，同我一齊好辛苦 等緊佢開心翻之後理翻我，不過其實唔知係咪自己呃自己佢一定會留係自己身邊 成個人都好唔開心，呢幾日成日偷偷地喊但唔想比人知，好灰個人

我條女係香港東
我係新界西
每次都搭好耐車

I know that feel
我都經歷過
我同佢講咩都已讀不回，佢淨係會回我good morning good night
佢話佢好忙，訓既時間都冇
我明，但我唔係要你每日都同我傾計facetime
我只係想你每星期抽少少時間去關心下我
就算我病左同佢講，佢都係完全唔理我
跟住聖誕節前佢同我講鐘意左第二個

如果我係你 有時間經濟又support到一定去 畢竟好難搵到一個你好愛既人

唔想係咁既結局，我依家一直撐住，唔想兩邊都頹最後冇得救

我都等緊佢⋯⋯我相信佢唔會dum低我一個係香港唔理
佢之前話 我係佢only one，就係因為呢句說話我真係放曬全部心機同愛俾佢

男朋友，我知道你睇到架 唔好放棄我，我好愛你

異國戀
一開波就分隔兩地，
唔會諗過佢會偷食，
因為佢/我都比到信心大家，
大家真係知大家心入面諗咩，
真係the only one。
但係我開始左1個月已經頂唔順，
好想日日見佢，
諗到個人都有情緒病，
有時太認真太鐘意一個人係咪都係唔好。
定係我渣ga, 有冇巴打指點下。

我係成功例子，long d三年半
依加一齊左6年同居中

但我都只係可以去幾日，無哂假可以去成個幾月

我結左婚
但老公長期係大陸做野
基本上每日可能只得幾個msg
電話都唔會傾
佢成日話攰話忙
就算佢返黎香港都係出去玩
每晚都唔一齊訓
連想拖下手都要乞求佢咁
我又可以點

long 左 d 7 年，準備簽紙結婚

係英國返學，我放學佢就瞓覺 ；到佢放學我就返學 雖然好辛苦但為咗佢再辛苦都肯捱。之前拍過兩次拖，到呢一個真心有種想結婚嘅感覺。分隔兩地每個人嘅疑慮都會多咗，成日驚有㡌帶。過時過節見到身邊朋友一對對，真係好辛苦好痛苦。想見佢又無得見，凍嘅時候想拖手又只可以自己扼自己，想喊嘅時候連個膊頭都無。感情冷淡咗，就連佢最需要擁抱嘅時候我都唔係佢身邊。各位係香港嘅情侶，你哋好幸福。「我愛你」唔需要講得多，有心嘅，拖住隻手都可以行到白頭到老。

唉 可以身處同一地方真係好幸福
我只係想要一個每日陪我傾下計
每晚攬下我既人
點解咁難
結左婚都咁孤獨好折墮

琴晚同男朋友嘈交佢block左我唔比搵佢
自從我離開左香港佢已經好少搵我
佢比我感覺係一捉唔實，佢就會走左去
我真係好愛你，唔好唔理我好嗎

diu 取暖呢仆街

好灰呀

同女朋友long d 三年
黎緊三月娶佢過黎一齊生活

當所有野都淨係靠電話傳遞 幾多既愛都係無用 攰

點會呢 真愛係可以超越時間同距離 只要捱過LONG D 雙方好好經營同維繫 以後一樣可以白頭到老

你想放棄？

當一段感情變到咁，就算幾有錢都無用

Long d 左1 年
我一開始真係好中意好中意我男朋友，仲一定係我中意佢多過佢中意我....
但無奈真係見得太少太難見
真係會消磨左好多耐力同熱情
我而家發覺自己越黎越無咁愛佢....
返工又有個同事我對佢有少少好感
我知好多人都會第一句就話係我問題我唔夠愛男朋友
但事實就係距離太遠，平時真係溝通時間太不足...
有咩愛都好難維持
我而家都唔知點算

二選一囉

但你覺得如果分左手，去唔去個邊嘗試挽救好....雖然可能會係bad news..

如果你個ex無好抗拒你嘅話
你問自己
你想嘗試過唔得而後悔專登過去搵佢
定係因為你無試過挽救而後悔？
Long d跨過咗呢啲問題後會令你地關係更加堅固
呢個post太多負能量 唔好被影響 巴打Good luck

唉 我都係long D緊
女朋友可以隔日先覆我msg
有時真係唔明 成日話忙忙忙
唔通真係忙到全日24小時冇一刻可以攞電話同我snd句msg?
你話返工忙ok, 食飯時間要social 我明，夜晚攰過頭直接訓 ok, 咁坐地鐵都可以覆一覆掛
有冇掉返轉諗吓我呀？
我都返工 我都攰
望一望手機 希望你可以覆一覆我 係唔係真係咁難呀？
每次等個兩日 就覆埋晒啲「ok」 「👌」 咁嘅hea回覆
你知唔知我個心有幾痛呀？
每日你做緊咩 我又唔知
過成點 我又唔知
明明咁耐感情 但就經唔起考驗咁樣
我真係好撚攰呀！
真係 真係 好攰呀！！

我覺得long d既人都有被虐傾向

利申：long d中

我唔知佢抗唔抗拒我，但依家已經好少聯絡.....
我諗我係後者....分手個陣無盡力挽救，我好後悔..

男友係德國 我係香港
每日都會抽時間陪大家 亦都唔會話乜寂莫
大家有好大信任度 都好努力一齊陪大家成長

我應該係被放棄嗰個